vape到電腦壞

你地有無係電腦旁邊vape開 之前電腦壞左拎去整 佢話入面有好多油 會唔會係電腦個風扇吸左vape d煙入去 耐左會變番油